係法國讀書 (freshman 讀law) 你問我答

如題

用法文讀law?

會係法國做lawyer?

法國生活節奏如何?

Est-ce que tu peux parler français?

Fuvg fhcdh?

Étranger?

係

應該番香港考pcll

點學法語，想過去生活

Quelle université fréquenterez-vous?

你讀大陸法可以放棄PCLL

邊間讀？

笑咗

笑埋右
香港d大狀個個而家著草考澳洲美國

咁呢樣我同我啲friend 都冇

點樣過去的？ 本身識法文？ 中學咩成績

Onlun9 香港執業
直接去含5分鐘 有用過你讀10年書

阿婆係法國人
係法國讀中學

香港人工高好多

Université Jean Moulin Lyon

屌, 你去非洲讀啦